smartone 大專plan 一問

今日啓用個大專plan ，個plan 明明話係4.5G 全速，但點解淨係顯示住LTE 仲多數時間係3G添
利申：iPhone 6s+

全部都係9唔搭8 sales